Connect藍屍實屬笑話

成班都痴撚線

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

藍屍根本係賤種

藍屍唔到死唔會變
佢地最多咪喺網上講多幾句

起碼我有諗過connect 班賤種先

根本就係
藍絲全部都係腦殘自私嘅垃圾，立場差唔多對立邊有可能connect埋
佢地勇武只係為自己着想咋

支那人與藍屍必須死

大愛左膠繼續愛與和平穿透坦克啦

黃藍不兩立
藍屍跟本就無腦 connect唔到架啦
跟本就唔知今次個嚴重性

Connect一個得一個
分化嚟做乜

真係咁怕connect藍絲？
吹咁大風

佢地死亡率咁高 清洗下都係好事

自私賤種

係, 我個藍絲外父第一句已經話美國流感死得仲多人啦

整隻病毒出黎跟本就係想清洗班廢老
係估唔到失哂控姐

自己上東方、巴士的報睇下
成日拎住粉嶺黎打飛機
主流藍屍仲係覺得冇問題

連登仔呃自己話connect 藍屍 笑死

真係深藍腦殘無辦法
但淺藍connect到一個就一個

全香港仲撚污糟跟本係依個年齡層

睇到都打冷震。

我係深黃，但我都係自私自利先係深黃，你係咪要割我？

佢地個腦不嬲盲目維穩

有啲又真係冇講錯wo

看圖說故事, 如果個女人戴左口罩又咳, 又俾人屌, 我覺得又over 咗
當然你都可以照屌佢做乜出街

咁我地可以吹d火去藍絲度嘅，好似粉嶺燒樓單野咁

試係乜都可以試 但唔好講到佢地個個自己友
對立左半年有多 佢地有幾嘔心唔使提
除左黑狗同狗官 第三號仇人

點解要highlight內地婦
毒源囉屌 仲問

佢地訓棺材前既遺言可能仲講緊：「仆街黃屍搞事搞到我都死埋」

呢句真

林鄭引入肺炎會幫我地清理晒呢班人

巴打心水清

其實五毛同藍絲係兩種相類似而唔相同嘅生物

大劣人係紅唔係藍

藍絲既思想對我黎講完全唔重要

天琦：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

要壯大黃色勢力首先自己唔好咁強排他性，係有班藍無得救，咁咪留力救啲有機會救到嘅藍。今次港共係個好好嘅機會，諗唔明點解要出post講埋啲咁嘅嘢。
送多句比你
「我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。」

S

藍屍係清高派，總知你屌人就唔啱，大家一團和氣，不過我就係要屌鳩你

藍絲幾時中武肺

由頭到冇 都冇認同過你地
真係好笑 對住藍蛆就成日話connect
對住某d行業多黃絲就話笑 前線督尿夠黃

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

天琦講呢番說話，對連登仔嚟講已經係「大愛左膠」

btw 上連登屌吓冇救姐，現實大家都係不斷用任何方式改變藍屍想法

點解要highlight內地婦?

咁東方平時highlight南亞 同因航果陣

你又唔出聲? 收皮啦

見一個斬一個

係要病死晒d藍絲

藍屍最撚自私
過多排武漢肺炎搞到股樓大跌佢地自然識歸邊

粉嶺黃藍合作已完架喇

認清現實啦 敵我矛盾
咪再對呢班藍蛆ff佢地會變黃/變綠

幾時有話connect
最多暫時利益一致而合作

CLS

藍都有分深淺,長期係on.99圍爐個班冇得救唔代表冇其他人轉軑
或者咁講,就算唔會轉到認同我地
起碼削弱到佢地對政府支持都係好事

唔connect 咪離間藍絲同政府囉，人一藍腦便殘，實中計的

講connect個d係左膠黎

利申：佢地火魔 掉磚我地實okay
但係唔妹當佢地係自己人

簡單啲 死撚咗佢算啦

Connect係個好聽d既說法啫
從來都係戰略合作架啦

中國人就係冚家剷
藍絲更加係冚家剷之中既冚家剷

做大事既人咪識咁諗
小朋友見到難做 見到藍絲咁on9
頂唔順咪話唔做

中共就係唔想香港人團結

佢講個d網站有大量五毛

唔見棺材唔流眼淚

其實呢班人係咪同微博一樣係返工，請返黎炒風向嘅5毛，為咗屌黃連命都可以唔要？

你又搞到我霖起一團屎味

用住林鄭we connect 口號反林鄭
咪話唔好笑

咪on9啦，成日做聯署撚

同意

大把網軍假ac
港人講地都冇香港人啦

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

要分清楚係利用定connect
你唔會connect condom 只會利用condom

事實係越來越多藍絲老嘢睇到
毋需向市民負責嘅極權政府
可以有幾賤

藍絲特色就係一燒到自己嗰疊就可以秒速變黃

弱智係真係弱智

東網

主流藍絲屌緊政府

叫佢咪撚帶口罩囉 睇下邊個死先

主流去左堵路放火